Завтра в Москве, рекомендуем  В эту пятницу в Москве! 28 июня (четверг)
[club167708734|НедРа, Беловодье в клубе "ЛЕС"]
Предварительная продажа билетов:
http://www.lesmoscow.com/concert/nedra_28_06_2018          Рекомендуем         Впервые добрался до "Недр" в полном составе! Круто! Отличный концерт! Музыкантам огромное спасибо! :)    Долгожданный концерт [club347224|НедРа] …
Будет жарко!  